
Une coupe en or ordinaire.
Sa seule particularité, s'il fallait en évoquer une, 
était qu'elle n'avait jamais été touchée par une goutte de vin.

« Allez, essaye de boire un peu pour voir. »
Ainsi plaisantait le supérieur hiérarchique du Protecteur.
« Arrête de faire la tête ! Buvons et chantons à tue-tête ! »
« C'est comme ça qu'on a le courage d'affronter le lendemain ! »
